% Lenguajes de programación 2019-1
% Plantilla para reportes de laboratorio.

\documentclass{article}

\usepackage{authblk}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listings}

\title{Práctica 1}
\author{Raíl González Alvarado}
\affil{Facultad de Ciencias, UNAM}
\date{\textless Fecha de entrega\textgreater}

\begin{document}

\maketitle

\section{Descripción del programa}

\textless Breve descripción de la implementación\textgreater

\section{Entrada y ejecución}

\textless Cómo ejecutar el programa y al menos un ejemplo de ejecución por cada función solicitada en la especificación de la práctica\textgreater

\begin{lstlisting}[language=Haskell]
Prelude> 3+2
5
\end{lstlisting}

\section{Conclusiones}

\textless Conclusiones respecto a la teoría y problemas que hayan surgido durante la implementación\textgreater

%Bibliografia

\begin{thebibliography}{9}

\bibitem{lamport94}
  Leslie Lamport,
  \emph{\LaTeX: a document preparation system},
  Addison Wesley, Massachusetts,
  2nd edition,
  1994.

\end{thebibliography}

\end{document}